\documentclass{beamer}

\usepackage[MeX]{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lipsum}
\usetheme{Warsaw}
\usecolortheme{seahorse}


\title{Prezentacja Beamer w \LaTeX}
\author{Helena Żakowicz}

\begin{document}

\titlepage

\begin{frame}{Wprowadzenie}
  \begin{itemize}
    \item Pierwszy slajd :0
    \item \lipsum[1][1-5]
  \end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}{Motyw i Kolor}
  \begin{block}{Motyw}
    Motywu Warsaw.
  \end{block}
  \begin{block}{Kolor}
    Kolor seahorse.
  \end{block}
\end{frame}


\begin{frame}{Puter}
  \begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.5\linewidth]{on_my_puter.jpg}
    \caption{Opis rysunku 1.}
\label{fig:photo1}
  \end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}{Tabela}
  \begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{|c|c|c|}
      \hline Bardzo & Niesamowita & Tabela \\
      \hline Lorem1 & Lorem2 & Lorem3 \\
      \hline Wiersz 1 & Wartość 2 &Wartość 3 \\
      \hline Lorem
\label{tab:label}
    \end{tabular}
    \caption{Opis tabeli.}
  \end{table}
\end{frame}


\begin{frame}{Elementy Dynamiczne Zdjęcie}

  \begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.5\linewidth]{lorem.jpg}
    \caption{Opis rysunku 1.}
\label{fig:photo2}
  \end{figure}
  \begin{enumerate}
    \item Pierwszy punkt numerowany.
\pause
    \item Drugi punkt numerowany.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Elementy Dynamiczne - Listy}
  \begin{itemize}
    \item \lipsum[1][1-3]
    \pause
    \item Lorem lipsum
  \end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}{Odwołania}
  Odwołanie do rysunku 1: \ref{fig:photo1}.\\
Odwołanie do rysunku 2: \ref{fig:photo2}.\\
  Odwołanie do tabeli: \ref{tab:label}.
\end{frame}


\begin{frame}{Bibliografia}
  \begin{thebibliography}{9}
    \bibitem{autorkniha}
    Autor, J.
    \emph{Nazwa Książki}.
    Wydawnictwo, Rok.
  \end{thebibliography}
\end{frame}

\begin{frame}{KONIEC}
   \begin{block}{THE END}
    Dziękuję za uwagę!!!!!!!!
  \end{block}
\end{frame}


\end{document}